「不是分化Post,負面撚」其實多唔多人覺得香港根本無撚有得救？

覺得我係五毛既可以起底睇下我之前開過咩Post

絕大部分人慢慢唔理件事，事實就係等緊美國人權法案打救

依家覺得啲人六月開始移民真係好醒，離開呢個「垃圾」地方，官垃圾，制度垃圾，環境垃圾，藍絲又垃圾

利申無錢移民等入新疆嶺集中營

無計, 根本成個社會制度風氣都有問題

唉

我淨係知道六七月嗰陣
親子王國真係有打手幫人移民
講到一定冇問題發發聲

早走早著，無錢唯有留係香港受罪

巴打你開過咁多行動post都無人理就應該知道個種心淡既感覺係點

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

趁火打劫發國難財可恥
放棄爭取自治不可取

事實係
所以咪有人想拼死一搏
不過大部分人都仲覺得香港係可以生存到落去

我沒有心淡
我仍然很積極
之前宗教集會有人講搞手不負責任
我就諗 我有份負責文宣
好似做咗幫兇推人去死咁
有人開解左我話：我哋冇水晶球
無人預料到結果係點
所以要更加積極做可行嘅事
我預咗係長期抗爭

根本冇撚得救 已經開始心灰

你心態好好
其實等人權法係真係一個矛盾嘅難關
和理俾人踩到上心口 勇武又驚法案過唔到 損失咗對權貴最有力嘅反擊
利申 講緊夢入面
最後 希望大家入嚟睇下
［安全］香城Online文宣任務另類攻略

根據咁多次經驗
覺得香港仲有得救香港人會反抗既
已經唔係過份樂觀，係弱鳩智